傳獲美撤銷售禁令 中興通訊:消息屬實

對於有內地傳媒引述消息報道，美國將取消中興通訊(00763)的銷售禁令，中興回應《每日經濟新聞》稱，消息屬實。

內地傳媒報道，美中就解決中興通訊相關爭端大致達成一致，美國將取消中興通訊銷售禁令，根據討論的協定維持其業務。

報道又指出，中興通訊將被要求大規模調整管理層和董事會。

簽完不平等條約, 咪俾返jetso你囉

以後比老美揀住春袋做生意

此post已完

白宮自己出消息先信 (再屌)

撒銷禁令但以後只可以賣美國農產品？

中興大豆
中興高科技豬肉
中興國際高梁

中興農業科技

美國宣佈對借道越南出口的中國鋼鐵徵收重稅

呢邊撤禁令係「傳」
隔離收稅係「宣布」

商務部撤禁令,但國會出禁制法,結果中興執柒左去算

明明英文版有寫罰大錢

簽南京條約咪畀你清朝玩落去囉

有道理
整死中國對美國無好處
慢慢玩仲好

改罰錢係最蠢嘅方案，支共轉頭開機印俾你，天文數字都照俾，但美國佬冇理由唔知，佢自己都成日印錢解決問題

點印美金

如果打後7年95%盈利以美元進貢，why not

屌 做數做到冇盈利咪得 中國特色的會計

印完人仔，搵香港埋單，反正個個狗官都奶共。

無論罰錢，換晒ＢＯＡＲＤ，對中蟈根本冇影響。最有效就係凍結供應，等佢冇得玩先啱。